{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3016795",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 에이스펜션(잔디족구장&베드민턴,스파,넷플)"
    },
    "text": "加平エースペンションは2018年7月に新築された建物で、きれいな内部を誇ります。 すべての瞬間が幸せに満ちた特別な時間を過ごせる場所です。 ペンションはエースペンションと共にする特別な旅行を提供し、疲れた日常の疲れを癒す楽しい思い出を作ってくれます。 客室ごとに個別バーベキュー施設とネットフリックスが利用できるので便利です。 入室時間が22時以降の場合、予めご連絡をお願いします。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 全客室ではキャンプファイアが可能で、カラオケもご利用いただけます。 訪問者はプールがきれいで広くて遊びやすいというレビューをたくさん残しています。 社長夫婦の親切な応対とかわいいワンちゃんたちも多くの関心を集めています。 宿の内部はきれいで、様々なグリル設備があり、バーベキューパーティーをするのに最適です。 ただボイラーシステムがないため、少し不便な点もあるかもしれません。 ペンションにはスパ/ジェット施設もあり、屋外テラスプールも運営されています。 ご利用の際は注意事項を守らなければなりません。 ペンションは駐車可能なスペースがあり、渓谷も隣接しているので自然と一緒に楽しめる場所です。 遊歩道や登山道もあり、休息と運動を同時に楽しむことができ、周辺には様々な観光地があり、より楽しい旅行を作ってくれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平エースペンションはいつ建てられましたか？",
            "answer": "加平エースペンションは2018年7月に建てられました。"
        },
        {
            "question": "加平エースペンションはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "加平エースペンションは新築された建物で、きれいな内部を誇ります。"
        },
        {
            "question": "加平エースペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、加平エースペンションでは客室ごとに個別バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "加平エースペンションの入室時間は何時までですか？",
            "answer": "加平エースペンションの入室時間は22時までですが、それ以降の場合は事前に連絡するようにお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者は加平エースペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "加平エースペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "加平エースペンションではキャンプファイアやカラオケが楽しめる設備があります。"
        },
        {
            "question": "加平エースペンションのプールはどうですか？",
            "answer": "加平エースペンションのプールはきれいで広く、遊びやすいと評判です。"
        },
        {
            "question": "加平エースペンションのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "加平エースペンションの社長夫婦は親切な応対が評判で、多くのお客様から関心を集めています。"
        },
        {
            "question": "加平エースペンションの内部はどのような状態ですか？",
            "answer": "加平エースペンションの内部はきれいで、様々なグリル設備があり、バーベキューパーティーに最適です。"
        },
        {
            "question": "加平エースペンションにはスパ/ジェット施設がありますか？",
            "answer": "はい、加平エースペンションにはスパ/ジェット施設や屋外テラスプールもあります。"
        },
        {
            "question": "加平エースペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "加平エースペンションの周辺には遊歩道や登山道があり、自然と一緒に休息と運動を楽しむことができます。また、様々な観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 530
    }
}